是日晚餐，豬扒和牛

正呀

正評

食撚死你

食唔死

想食

最後個張

和牛係邊🤔係豬扒 和 牛？
Btw好想食晒去🤤

風景襯托食物

隨便la